[Minecraft] 1.12.2 正版模組伺服器

7/24模組伺服器
正版限定

=======================================================================

現時已安裝模組包：Crackpack3

規矩：只有一條

Don't be an asshole.

=======================================================================

購買正版連結：

實用連結：

Minecraft 維基百科

Crackpack 3 下載

MultiMC

Have Fun

手把手教你裝Modpack
1. 去

2. 下載相應嘅MultiMC版本（Windows就windows，Mac就Mac，Linux應該自己識搞）

3. 解壓縮

4. 去上面 Crackpack 3 嘅下載地址，撳Files

5. 撳第一條link

6. 撳 Download

7. 開 MultiMC (全部 Next Next Next就得) 跟住撳Manage accounts

8. 撳 Add 然後打 Email 密碼

9. 撳 Add Instance

10. Import form zip

11. 揀返頭先download落嚟嘅Modpack file

12. 撳 OK

13. 完成

入唔到既

有冇裝modpack

指令列表

一般指令
===================================
/afk
應該唔洗解釋
/back
傳送返前一個地方or你死嘅位置
/hat
將你手上嘅block當帽咁帶
/home
傳送返屋企
/home set
set 屋企位置
/helpop
同上線嘅鴨免講嘢
/ping
睇自己幾高ping
/spawn
返spawn
/tpa (玩家名稱)
傳送去人地到
/tpaall (玩家名稱)
叫人地傳送去你到
===================================
聊天指令
===================================
/tell (玩家名稱)
PM人地
/r
覆人地嘅PM
===================================
組隊指令
===================================
/party invite (玩家名稱)
同人組隊
/party leave
離開隊伍
/party disband
散band
===================================

好耐無玩mc，唔知有無akyblock ser

自推

再推

pish

Protip：善用『L』鍵

Pish

冇了解呢個modpack main mod係玩咩架

lm

工業ser?

工業魔法都有

會唔會推太快
駛唔駛停一停

都幾快吓

OK推慢啲

輕輕一推

茂野不倒 GEX不會好

屌Send錯